大家仲記唔記得漆黑中的螢火蟲

好掛住佢，佢去左邊